預計今晚風向：個個去哂感謝人權法集會，冇人去尖沙咀聲援理大

到時一定有人大大隻字寫住
我屌死你班連登仔，當理大手足係condom?
正啊今晚多活動啊，好一招自我分化
我最期待既一日多集會又出現了

同一晚兩個點搞

Bonnie Tong 篤灰事件極為嚴重，眾連登仔現設下死線30/11 23:59要求渣打銀行交代事件

本身有三個架師兄
愛丁堡一個，遮打一個，鐘樓又一個

推

有線新聞直播poly u popo入去執野,埋單抹抬, close file

全力煲國際野

1900-2000 人權
🛥
2030-2200 Poly

家長去家長

為理大手足報仇gea 方法就係打贏港共然後實現煲底之約

agger,全力去中環，再將聲援理大做埋，比美國媒體影，效果仲好啦

各有各做啦，至緊要有人出嚟架啫